[0953 假消息： 港台消息指今天立法會會議取消 澄清：11點恢復二讀會議沒有取消

[0953]❌ 以下內容證實為假消息：
港台消息指今天立法會會議取消
澄清：11點恢復二讀會議沒有取消，而是8時30分工務小組委員會會議已取消。

Source: RTHK News

留意真假消息，除時有變

港台正仆街

要頂到11點

Push

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心